Title: Una bellissima foto
Date: 2007-12-07
Category: Lituania
Slug: una-bellissima-foto
Author: Karim N Gorjux
Summary: Questa è una di quelle immagini che appena vedo mi viene in mente la Lituania. Non è bellissima questa foto? L'ho trovata su flickr mentre provavo flock Tra l'altro Flock ha un[...]

  
 ![](http://farm3.static.flickr.com/2249/2091690498_0031a4ebf5.jpg?v=0)  
  
  
  
Questa è una di quelle immagini che appena vedo mi viene in mente la Lituania. Non è bellissima questa foto? L'ho trovata su flickr mentre provavo [flock](http://www.flock.com) Tra l'altro Flock ha un pessimo blog editor. Davvero una schifezza.  


